明白大家睇到第三個人嘅事情緒可能好差，試下搵身邊嘅人傾下或者搵嘢減壓

利申非專業人士
我都有相同諗法
人都有極限
要識得搵地方講自己嘅心聲
咁樣人地先可以入到你個心幫你舒困
前面是絕路
希望在轉角
你唔係得自己一個
有好多人開心陪你笑
難過陪您喊
一齊食椒
一齊食彈
我唔知點樣情緒輔導你
但我會有耐性去聽
歡迎係下面留言

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

年輕人同返年輕社工傾計

大家可以睇睇

i am ok thanks

stand by you